騰訊妖股被撚狗哭喪區

今朝走牛入熊既巴打留個名

訊心

你冇訊心

信念唔夠 今日低位再入牛

爆升了

等你好耐啦燈神

走牛都算
入熊係高危動作

想入架啦
好彩冇入

師兄你入熊點樣

聽日走熊走牛啦

QQ都唔識玩

上落幾蚊都走牛入熊

唔好話0700 你玩咩都都俾人撚死

妖你老豆咩

比啲訊心啦傻仔 700都玩輸

無d訊心